今日係百度海賊吧 開帖討論"坦克人形態既路飛受凱多果棍 坦克人會唔會輸？"會唔會被ban?

有無人有百度ac?

大陸啲online game今日應該冇人會開副本，都招唔到坦